167cm 18歲絲 (你問我答)

好想答下問題 除自爆外咩都答

你住邊？

依家瞓唔著有咩好做？

大波？

167cm 18歲 有咩特別值得問

冇人想知你啲野

仲以為自己開左post

比其他女仔高感覺如何

平時會唔會落街跑步

打個飛機先啦
我都係晚晚三四點先瞓得著

有咩好問？

有冇男朋友

前日先去完

我都唔知 想同人傾下計

今日打過 再幫手諗

sorry囉 傾吓計

167cm 應該身材唔錯 係咪好多人追

第一次開po 好驚

破左處未

腳長唔長?

我第一次開都係咁
唔好自爆就得喇

我都唔係高好多啫 好羨慕鬼妹
不過都幾興幸自己喺香港算係高

唔會 我好懶 同埋好驚自己一個

鍾唔鍾意男人？

幾多kg

係咪都有返167磅

收左幾錢利是

有

Be fd? 167對我嚟講係完美對象

有冇關於你既愛情故事可以講黎聽下
正值岩岩成年既18歲其實你既愛情觀係點樣

去做咩呀 好鍾意沙田不過就搬

讀緊咩

加我tg
靚仔高大大隻

住沙田邊到
沙田友

tg呢

此post已完

sorry

我平時都係睇netflix

yes

1月1號磅過50kg 唔知有冇肥到

過埋個新年有㗎啦

樓主快啲走
我嚟頂住

有冇咁撚誇張 自貼條腿基本啦 唔係要教呀

搵左勁耐 係你喇

hkcc定ive

我識既167都長腿 你呢？

你男朋友都幾慘

好喔～

自爆唔貼

5分鐘路程

係呀我壓扁佢

圖？

咁近？

Btw你男朋友知唔知你開post?

自爆唔貼 講大話生仔冇屎忽

做我男朋友

好呀 我好man㗎

知你好man
一齊攬住

考左DSE未？

So far 同過幾多個男人扑嘢

幫我打j ok?

男朋友幾高？

得閒約個炮

男朋友幾高

係咪真絲嚟㗎

男朋友持久力幾耐?有無令你高潮

上黎我屋企飲杯咖啡嗎？

利申：純種狗公

ok!

咁我幫你打ok?

係咪都冇所謂啦最重要食你做我男朋友

唔要

174/175
我唔鍾意好高嘅男仔 好有距離感

絲打加油keep住
遠離啲惡習就岩架喇

沙田一到夜晚就成條街冇哂人好恐怖 唔敢出街

點識男朋友

開po 目的？

第一城真係好恐怖 河畔都好啲

圖呢？

nonono 我好專一

好 互射十次ok?

我好愛我男朋友

ok你而家落樓

著幾號鞋？想j你腳板

係到釣厹？

有冇戴假鳩屌你男朋友

我會㗎啦 不過long d都係睇定啲先 多謝你

冇 瞓唔著都可以搵我傾計

靚女？

唔爆唔貼呀

ok你喺邊

30分鐘左右幾好呀
好似我咁金槍不倒好痛苦

第一城

我有男朋友 真係好悶先開下po

腳plz
想J

00後

我有條前女又係167cm又係住沙田
我諗我知你係邊個:

沙田得一個女仔167cm?

咁你咪好叻

應該好正

沙田日頭有咩好行好玩?

冇圖

貼腳圖既規矩都唔識
學咩人開post

俾隻腳板黎j下
j完訓教

第一城有冇咩宵夜食？

唔正

好葡萄

都未完
仲有好多伏線未講清楚就完第一季

姐係住河畔果邊

都係行下新城市咁 不過同大陸人逼好煩

即係冇野好行

ig@princejoyce有哂我啲圖

+1 好睇

好想女主同男主一齊

訓未

印象中冇 我住第一城附近咋可能有我唔知

我知有繼集呀
講埋嘅話第二季就冇人睇啦

nonono

蒜香雞翼一次要食幾多隻？

Long d 咁有時男友唔係到又西痕，會唔會自慰？

咪係囉 同Ola錫嗰下呆咗

富豪花園

好肚餓訓唔著

屌我都未食 見到你個名突然又好肚餓

買個餐再加2隻
不過近排又轉咗做香烤雞翼

用咩自慰，手指定玩具

開POST 係招連登仔做SP?

有冇成日比人視姦

你唔會估倒㗎啦

煮麵食

唔答得唔得

2隻咁小
直接4隻蒜香雞翼餐啦
男友long d條J都等到呢啲忍兩忍好快有啦

都話有男朋友 有冇追post㗎

有男朋友同招SP 冇衝突

答左先，快

平時著衫係咪又露腿又露波

買雞翼餐再加兩隻呀

下次買定100隻儲係屋企

會一日食哂變暗瘡大肥婆

我淨係同男朋友搞

咁買100隻寄去男友度
佢返到黎雙重享受食兩邊

你打完"167cm 18歲絲"之後會唔會覺得其實唔係好特別，大家冇乜野好問？

其實唔怕佢錄低左流出既咩

正

190cm 陽光大隻 18cm 90min +
be fd ok?

會 請大家手下留情

167cm 你覺得係好事嗎
利申 168 但我寧願唔咁高其實

on9
iphone係開你facetime之前開左個錄screen已經得
多口提聲, 唔好分左手諗返起先黎驚

依加多唔多女仔朋友出來揾食？專一嘅女仔係唔係好少？

加埋前戲差唔多啦 前戲激戰比例64

好老實, 男人黎講我覺得分分鐘次次都有都唔出奇, 禁多個掣姐有咩損失？
希望你唔係show埋樣咁撚on9

男朋友靚唔靚仔

係我心目中係最靚仔

試下買條假鳩玩，玩完番唔到轉頭，到時直頭唔想同條仔扑野

167cm 咁幾重？

可唔可以教我媾女

有仔不？

收我做奴好唔好

屌你老未 咩鳩都你問得答。18歳好撚威？

影對波睇下先

DSE BEST5?

咁正？

我可以點教你

好

咁惡做咩喎

你男朋友唔係香港果陣 想瘋狂同你食飯

瘋狂食蒜香雞翼ok？

我都第一城。下次一齊食個飯啦

Why not?

你算唔算多水，會唔會有時未屌，淨用手指插，d水多到流出來

多水真係好緊要，好似玩極都仲有咁

出哂水姐係點先，算多？，有時有d女仔多水到，巢個時，已經巢到成張床單都係

正喎
要不要運輸兵？我願意

有冇私人飛機先 有就留tg

小妹想幫你巢試下

無喎 不過要既都book到既 短途都仲勉勉強強比得起
咁肯唔肯屈就下啊？

好想搞撚大你個肚

好 加我tg

訓覺會唔會著3訓

屌你, 男定女呀, 有J 既女?

你加我啦 我唔識加人啊

唔識加咁唔好加

唔係處又有男朋友學咩人出你問我答post

Sor9ry囉

有無成日衝動想落樓下/ 平台露出

小妹想幫你巢到濕哂, 之後互巢

點解會有

no sheshe

屋企廚房有幾大

大過我間房

啱啦我都未訓

咁遲先覆㗎

千祈唔好咁講，本身諗住過多兩個月先覆

絲打對腳好正